# Repositório dedicado ao Progama de Bolas da Uol Compass

![](https://stc.uol.com/g/sobreuol/images/para-seu-negocio/compass-logo.svg?v=3.9.33)

### Neste programa serão abordados conteúdos relacionados à automatização de testes de software back-end na linguagem Java.